想問下半工讀嘅各位翻緊啲咩PT

如果翻自己想做學緊嘅work你話幾好

Ptgf

ptbf